蘋果日報真係好仆街 成日去搞D退出左娛樂圈既人

仲要係專搞窮果D

迫到佢地埋牆角

係咪間間娛記都係咁臭串，有時睇片見到班娛記審犯咁盤班偽人
之前新海誠訪港遲少少就屌柒主辦單位

蘋果同東方
呢單真係睇到好嬲

呢d娛記好似要專登激到偽人發脾氣

藍潔英比人搞到痴線都仲要成日搵人刺激佢

間唔時見到藍潔瑛新聞 毒果有少少良心好心就放過人啦 食支煙都影相

**當時東方同蘋果記者一齊
真係想迫到佢自殺當睇戲

毒果係好撚煩

之前幫某d pr公司做過d job
人地個個傳媒都好乖好準時還返個artist比我地
係毒果死霸爛霸又要玩埋d on9遊戲搞到overrun
人地經理人話夠鐘叫佢地收皮又要死lur

最撚煩係明明冇預約獨家採訪黎到又死lur要做

梁天琦前晚在網台節目表示，曾在街頭被該名《大公報》記者追着拍攝，對方不斷挑釁，「話你屋企人點點點，你有幾多個屋企人，你屋企人喺邊度喎，起晒你屋企人底，同講晒你啲嘢，不斷挑釁，叫你有冇乜回應」。
據了解涉事男子姓盧，綽號「金毛」，曾任職《FACE》，其後轉職至《大公報》。

又係蘋果出身